一個中國，中華民國

一個中國，中華民國
One China，Republic of China

得到清朝授權既係中華民國，即使國共內戰中華人民共和國取得大陸領土，只要中華民國一日未倒台，中華民國先有資格代表中國，而中共只係佔領住大陸土地既“暴亂分子”。
香港，作為中華民國既發源地，理應繼承中華民國既意志，但今次我地唔係革命軍個邊，而係真保皇，撥亂反正，復興中華民國，將中華人民共和國連根拔起。

打住中華民國既旗號，名正言順，
帶領世界否認中華人民共和國既合法性，由香港做起！